呢個list會唔會用唔晒效能?

主要打機用想畫面靚, 最多係gta5 bf嗰D, 唔知呢個list會唔會其實已經over用唔晒D效能晒左

CPU

Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
$2420
主機板

ASUS ROG STRIX B250F GAMING
$1199
顯示卡

ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版
$2299 SALES
$2350
RAM

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
$430 SALES
$470

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
$430 SALES
$470
火牛

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$449
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328
SSD

KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD
$680 SALES
$710
機箱

Antec GX900 ATX Case
$530 SALES
$549
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

Cooler Master Hyper 103
$199
無線上網卡

ASUS PCE-AC56 802.11ac Dual-band Wireless-AC1300 PCI-E Adapter
$399

產品: $9363
砌機: $80
總額: $9443

唔明你想問乜

解像度? 畫質要求?

如果只用黎打機，呢個list會唔會用唔晒d效能

畫面質素全高，1920x1200？
因為唔知最高解像度係幾多

睇你解像度幾多，同想去到咩質素
Low/ultra 都差幾遠

放心 唔會用唔晒

係唔夠用 唔夠全開

唔該巴打，咁我砌住呢部先

點解唔用Z270?

佢冇玩超頻u
好似1070唔玩4k先開到最盡

1060夠玩 GTA V 全開？

9k夠砌1070啦：

如果你要求係4K 144Hz最高特效,就算你砌到6950X + 兩張Titan XP都唔會夠用

因為我唔知邊個好咩牌子咩型號好
我只係喺terminal禁個list再加d自己想要既野

ram 用番2400MHz

比我就起碼出1070，cpu i7要黎打機就一定有餘，i5都夠玩，顯示先係重點

i5 full load吃力

4C8T都差唔多full load仲叫人買i5

顯示卡淘汰快 換代性能提升多

如果當初我買i5 + 970 而家cpu顯示卡都要換埋 970已經爆晒vram

如果當初出i7 + 960 而家換張1070就ok

同埋換cpu一定麻煩過換顯示卡

到時岩你塊板個socket既i7得返2手 一係換埋板

i5+980根本輕鬆

我四核i5都夠打高效GTA5 2K

同d casual gamer講根本晒氣

我用緊gtx1070 , i5 4460/i7 4790k我2粒都有